吳秋北：示威者侮辱國旗即侮辱自己

下周二是中共建政70周年，針對近日在反修例示威中焚燒及塗污國旗的情況，守護香港大聯盟將在當日發起「全港市民國慶護旗義工隊」，組織逾萬名義工在全港各區參與守護國旗行動。聯盟召集人黃英豪表示，短時間內未能準備義工制服，但有義工建議戴紅色帽作識別，他強調護旗隊不會挑起爭端及不會以武力護旗，會勸喻違法者及報警處理。教育局局長楊潤雄昨發信呼籲學生尊重國旗，強調侮辱國旗是違法行為。

守護香港大聯盟下午召開記者會，宣佈在中共建政70周年發起「全港市民國慶護旗義工隊」，配合特區政府共同守護國旗，聯盟設立多個WhatsApp帳號供市民報名成為護旗義工，保障國旗免受侮辱。聯盟預期義工隊明日起成立，保守估計最少一萬名市民參加。

黃英豪批評，毀壞國旗的行動不止觸犯《國旗或國徽條例》，亦挑戰一國兩制底線，衝擊國家權威，傷害14億中華兒女的感情，強調不能容忍暴徒的惡行，呼籲熱愛祖國的市民參與護旗的隊伍。他們亦建議政府向高等法院申請臨禁制令，將政府建築物外的旗桿下方圓數十米劃為禁區，防止有人破壞國旗，同時呼籲警方要對破壞國旗的行為嚴正執法。

港區全國人大代表、守護香港大聯盟副召集人吳秋北指，國旗是國家象徵，代表14億人民的感情，示威者侮辱國旗的行為「令全中國人感情，以致尊嚴受到傷害，甚至佢（示威者）自己都係侮辱自己」，他又呼籲全港市民守護國旗：「人人都是護旗手」。他稱護旗隊若目睹損毀國旗的行為只會勸喻和報警，他又呼籲護旗隊義工遵守香港法例不能毆鬥，盡量避免衝突。

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

身為國人，何其恥辱

支那國旗不代表我

又代表14億人

咁撚重要 又唔撚見條垃圾去護旗
正一垃圾

14億護旗手去撚邊呀

屌你老味 使唔使我攞埋本外國護照出黎踩你支垃圾旗

侮辱自己關你鬼事，我中意侮辱自己又點，都話自己咯，自己呀！

On9吳秋北

有五千人當你贏

又出呢啲咁嘅仆街招數捆綁式銷售，我唔撚係中國人啊屌你老母

Sb 前提係你自己認為你自己係中華人民共和國人先得㗎

以佢地logic,一萬名護旗手,即係七百幾萬人唔愛國

咁鍾意國旗印多D放係地下比你地開心下好無?
國旗路
行過既都。。。

講經咩， 你中共一直都侮辱緊港人啦

歡迎大家用水魔法侮辱自己

【9.28-10.1】香城online玩家入嚟唔該

On撚99
咁叻咪自己護，神獸實好唔得閒

就算係
咁人地侮辱自己又關你六七暴徒咩事呢

吳秋北話人哋係曱甴王咁你亦同樣在侮辱自己，港居人大代表原来只是一名屎忽鬼

燒山落場

收錢先識愛國會唔會仲侮辱

侮辱國旗=侮辱吳秋北

國旗不代表我

誠哥都未同你計呀
喺度阿之阿佐

關我咩事

即係冇問題啦，蠢過隻豬，真係唔揪得

嗯 香港人最鐘意自嘲

支那匪旗本身已經係侮辱啦，大大粒匪星響到

不會以武力護旗
屌即係又打飛機啦？

咁愛國，淨係可以號召幾千人出來，係咪好失敗？？？

愛國撐警集會之後…

地上放100蚊同一支國旗，14億人都係揀100蚊啦。國旗wfc

所以集中侮辱黨旗，即侮辱黨

唔揪得.....

S乜野B 咪用啲大陸字眼好無

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

只要大家都唔認自己係中國人
問題就可以迎刃而解

今個101 我地燒黨𣄃 落佢面

妖行撚開啦屌你老母我唔撚係支國人呀

Sor 用慣普通話屌佢哋 個個都唔識聽廣東話

香港自治計劃規劃-第一步

燒黨旗 雙贏

咁我日日侮辱自己先

利申 M男

我悔辱自己關你撚事

拉
可唔可以唔好再出啲on9閪講嘅嘢
專心行動post

Btw吳秋北食撚屎啦屌你老母

On 9 post 不推文

二樓回覆永遠都咁重要

麥美娟上次提供性服務比你
屌你老母找數未呀？

侮辱自己都要你管？

咁黑警侮辱我係咪即侮辱國旗

佢生存係世上侮辱緊人類啦

睇下咩國旗囉

入嚟就係為咗睇呢啲圖

恥與為伍

精神勝利法
黑警打我即係打自己

冇錯，所以我哋唔會侮辱自己支旗

支持燒黨旗、燒雜種

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

麻煩大家將呢支旗象徵運動嘅幟帶上街頭
我哋唔要紅旗五星洋紫荊！

旗幟由攬炒標誌延伸而成
五個人字聚首一堂，象徵香港人五大訴求
構圖既似傘、又像一朵綻放的木棉花

木棉係香港土生品種，秋冬落葉
捱過凜冽寒冬而後花開
初夏飛絮處處，猶如今年香港經歷六月霜
木棉樹幹壯碩而挺直，一樹傲骨，所以又稱「英雄樹」

而且木棉生命力驚人，那怕是多惡劣的環境，都可以挣扎成長
加上耐旱耐風，恰似香港人性格頑強而擇善固執

麻煩大家將呢支旗幟帶上街頭
以表達香港運動，遍地開花的精神

File 歡迎自行download，隨便用～

1:2

2:3

AI

祝願
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

哈巴狗吳秋北 你生存已經係侮辱全人類

笑L死

如果我係外國籍呢？

悔辱國旗，後悔不侮辱國旗。

你憑乜嘢或國旗代表我？

侮辱自己都唔得？
香港真係無哂自由

冇問題喎，話明攬炒㗎嘛

最後咪你班所謂義工，掟到通地中國旗

又係被中蟈人

侮辱你自己

唔係今時今日仲同你講我係中國人啊嗎

仲有黑警踢走國旗張gif

條友幾時死

沙包

你話係咪係囉

食屎啦暴動始祖

支旗唔代表我

on9

你支閪旗唔代表我，食撚屎

對呢種寄生撚人，我只持一種態度:最高的輕蔑是無視。

燒共狗旗 係唔係唔犯法

收皮啦 班的士狗亂掉國旗係地下點計

侮辱自己並不是犯法

屌你我睇完個標題都即時諗起呢張圖

關你撚事咩

撚有14億 水分高
得7億

黑警將侮辱讀成悔辱係侮辱自己

支持工聯會即係支持暴徒

鄰國國旗關我撚事

唔揪得
真係無改錯名

如果我侮辱自己既話，關你叉事啊。

認蝗蟲都唔夠 仲要認自己做枝旗

國旗、國歌，代表共匪暴政！係全國共匪貪官污辱著人民！

手足請盡情侮辱我

快啲死返去阿爺袋底啦屌你，袋底泥

佢都On燃九

支那旗關我撚事
我地要盡快達成共識出香港國旗

嗰一萬人驚唔驚畀示威人士打

14億中華兒女感情 好撚噁心

話人曱甴即係話自己係曱甴

14億隻曱甴 唔好多謝我

反省下點解支國旗咁唔受人尊重先啦！

呢支係黨旗唔係國旗

吳秋北，中共嫡系神秘人物

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

14億包唔包埋 新疆人 西藏人 又被代表？